唔知吹咩風又要吹奏大陸閪

話你知 大陸閪從來冇爭取過咩民主自由 鼓油佢地好多 慢煮佢地都得
佢地只係會睇住你香港係咪成功 成功佢地先會認為係可以
但係香港仲未成功 佢地只係冷眼旁觀
你話佢地係共產黨底下咩難做野
屌你老味有幾多人做野唔係難架 睇送食飯咁不如自己一個煮開
根本班大陸閪就唔抵幫既